[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (60)

今季港超參賽球隊:
東方XX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-31 港會 vs 南華 香港足球會足球場 20:00
2017-04-01 X&XXX vs XX南區 小西灣運動場 14:30
2017-04-01 香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場 17:30
2017-04-02 標準灝天 vs 傑志 斧山道運動場 14:30
2017-04-02 九巴元朗 vs 和富大埔 元朗大球場 17:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0
[url]
[/url]
Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

決選名單出爐！香港隊將會係星期一出發！ASIA, HERE WE GO!

決選22人名單:
守門員: 葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛: 積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、李志豪 (梅州客家)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權建)

中場: 鞠盈智、梁振邦 (東方龍獅)、黃 洋(傑志)、李嘉耀、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒: 李康廉、麥 基、(東方龍獅)、辛 祖 (傑志)、羅港威(南華)*、黃 威 (和富大埔)

*為補選球員

Lm

LM

約旦對香港 廣東話live

lm

永續朱志光

456

金判坤：「如果我踢比賽輸了四球，我實在沒面子去乘港鐵。昨天，我很難鼓起勇氣踏進地鐵回家去，我感到羞恥。你們知道昨天的情況嗎，沒有球員感到羞恥，作客輸○比六後也是這樣，我真的很傷心，但我仍要選他們進一線隊，因為他們還比你們優秀，我希望你們再進步，將來挑戰老大哥。」

李嘉耀motm

行返香港啦屌你

幸福Kim罪狀：
用金井，無視主席光仔
鳩揀入藉兵
鳩揀後生仔
排鳩陣
9up當飯食

李嘉耀單對單能力係零，波又唔撚識控

所以都唔知點解揀佢

光=王子，選左都無分別
主席同技師比爭成皮，選左都唔會出
入藉兵除左kiki係鳩揀入去睇版, 無個係廢過你個d所謂本土

michael

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

計我話最弱智都係KIM
之前咁多弱d既對手唔揀後生
對西亞狗先拎黎做正選
佢地連你想點都唔撚知啦

點睇Helio

Jordan會唔會勁過黎巴嫩 北泡？

事實證明幸福金揀果班係廢
佢唔揀果班重廢

勁過黎巴嫩就一定
但應該唔夠北韓勁

垃王留名

個也先幾勁
不過技師李

Kiki係支那已經退化到終極托布
唔喺羅素傷都唔會揀佢
既然呢場要出後生仔
當初比細佬踢仲好啦

勁過北韓 至少係踢法上會更剋制到香港
約旦上輪外圍賽贏澳洲的

世界排名Jordan 115, Lebanon 155, HK 142 Korea DPR 121
不過有巴打講過Lebanon約親都係打返西亞隊

係喎點解唔出埋細佬試

不過黎巴嫩同約旦對賽係黎巴嫩佔優

約旦同卡塔爾比誰高誰低

Kim

中超兵

下場kim又死守

今日得442同技師李係掂

邊有本錢同人鬥攻 唔死守咪俾人456

大炒吧金判坤

西亞狗真係香港隊天敵，對上一次贏完全冇印象係幾時

近年最犀利咪和烏支 但作客必死咁滯

Btw,442好似平咗最多香港隊上陣紀錄？

烏支是中亞 俄佬d fd 不是西亞 踢法更加同西亞個種快速入滲差好遠

地理上係中亞
但亞洲足協都歸佢地做西亞球隊

仲差一次先平
442 67次
李偉文68次

寧願唔好死守 對乜都死守我都識教

咁咪456囉

我島26號就打土庫曼
我賭同香港都係28號踢

fb見到有人cap圖
前港隊球員劉松偉

屌你老母

呢件就真係擺明車馬抽韓國水喇屌佢老味

關佢撚事咩屌你老母劉鬆偉

仲要屌香港波
屌你老母冇垃立培育你你撚有港超打呀

主席仲要比心心

屌你老母當初你唔係黎香港踢波有撚人識你咩

撈鬆偉係咪踢緊非職業聯賽

on9

準備打回原型

不過佢有句都講得冇錯
冇外援嘅香港真係唔敢想像

不過香港就係國際大都會先吸納到五湖四海嘅人

kamto621

所以真係唔可以倚賴入籍，萬一遲下吸納唔到高質嘅咪仆得街？青訓先係皇道

why not both
入得藉拎到身分證就係香港人
又玩咩血統論

agger……
住足7年其實已經對香港好有歸屬感

重視青訓又叫血統論

唔太明點解佢次次出啲鳩post佢班流浪隊友、香港球員fd都走去like，R撚哂頭

我concern嘅係你無可能長期保持入籍兵嘅質素同數量，所以要注重番青訓，幾撚時有提過血統呀？

個個吹奏曾錦濤，點知原來同撈鬆偉蛇鼠一窩
連登仔又炒晒車

點睇巴貝利、山度士？
Btw伍爺爺咪青左青訓成八年
xx足球學校而家都一大堆啦
最唔重視青訓嘅，係政府呀

屌你TVB 香港早晨個走馬燈話 約旦0-4香港

等我開心左一陣

所以話大陸仔一定係養唔熟

u18果班訓出黎咪又跟佢地師兄d步伐輸比台灣

始終佢地個心重係大陸

得黃洋大哥好dd

其他入籍就好唔同

肥jack超勁，平時中超成日俾球迷鬧，港隊就超班

應該係白鶴金教練韓國人d同道中人

約旦0:4香港

唉，樂仔，王梓，球霸表現好差
對西亞佬現型了

繼續加油

kim out

劉松偉咪又係踢港超

一早估到，金威，嘉耀靠外援幫手，一出到去對西亞佬現形，禾國可能好少少
又係恨鐵不成鋼

笑死人

陳嘉倩好靚

曾錦濤做乜痴埋劉松偉度

港超都踢唔掂

中國外援

當年乜撚巢鵬飛 李健 支那偉 完全係港隊最低谷時期
就算菊花閪 徐德帥 十場都無一場好表現

係黃洋+白撚比較重要

強哥都ok

廣東出黎嗰班ok D

Kim sir 對強隊出新仔，佢地表演，大條道理用返舊人，繼續die for Hong Kong
完

對我島同關島就唔用佢地，係要臨危受命，特登要佢地比下去（實際上新人係比唔上）

國家隊教練首要目標係續約
新人？wfc

yes, kim sir目的令新仔出哂醜
之後大條道理用入籍兵

post上新聞up乜9喇

陳志釗， 王選宏

講到對弱隊唔會出醜咁
廣東隊，台灣夠弱未？

估唔到kim仔都玩攻心計

撈鬆偉宜家撈緊咩

Helio都算經典

有冇球員賽後評分

根本班新仔都未夠班
一大班人就係咁嘈要用新仔
以前未有班入籍兵個時
對西亞係輸緊，唔會有希望和
而家入籍兵幫手打番起啲成績
又嗌要真本土
而家班後生仔連台北都贏唔到
仲ff想接班

u23 u18
輸足兩代人

駁唔到

精華

台北咋喎

三腳波都傳唔到就甩 打咩主攻啫
D走位意識有排練
不過睇得出逼搶個form有少少進步

技術同心態都麻麻

根本香港球員就唔會做到呢D波
一來港超踢球會時基本上唔踢呢家波
二來港隊操幾多貨, 點會練到默契同適應新打法

尋晚果場人地唔逼你連交一球正正常常既倒腳波都交失
重講乜野主攻

因為港超無乜人踢壓迫
你咪有好多時間諗
出到去連波都未控定人地已經到

班新仔出去踢省港盃最明顯
人地唔同你妹, 一加快速度, 班香港新仔就亂

有pad邊印睇

yes,港超節奏慢，無乜人踢壓迫，又有外援幫手

No, they are stronger than us
I want to apologise to Hong Kong citizen
But I will keep die for hong kong

所以應該安守本份打防反咪算數
就算有達叔都唔會幫到幾多
無乜人識配合
#kimout

都係個句啦
Kim out！

其實除左最後兩句 撈鬆又錯唔晒

所以真係唔知kim想fake鳩對手定點
作客西亞狗先話打主攻真係笑撚死人

日韓作客西亞狗都未必敢話主攻啦

本身班友d速度節奏都跟唔上人地

出唔到線既話下台，kim講過

香港足球, 本身就是笑話

Kim 同香港球員有幾多料，真係心中有數

上半場2球艾里奧，
第三球後場比人妹到再搓入黎射球靚波
第四球盡晒力，不過中間嗰件唔迫人比人慢慢倒掛

始終香港球員要進步，要好似以前港晨同港南咁，集中多d球員一齊打多d 洲際賽先會夾熟同進步
但對香港波整體就唔好

長遠要多d洲際賽同有強度比賽，多d球員有實力上位先係路

不過講咁多年，講到口臭

7個大字

屌你老母劉松偉

sure,但怕kim會反口唔落台

今場比賽打得差其中一個因素會唔會喺同時差有關系呢？

一來作客差d,二來本身實力都差d

對黎巴嫩輸少過4球都收貨

你地逼害kim，全世界得kim識教港隊

換唔換人其實都差唔多
呢班人既能力去到最盡都係世盃外果陣個表現
只係而家回落+廢金個玩法玩到盡無咩空間

望一望後面班後生d既 比起舊人重更加不堪

其實招積，黎sir, 郭家明都識

一來作客差d,二來本身實力都差d

對黎巴嫩輸少過4球都收貨[/quote]
你燈緊？
對黎巴嫩和唔到，又輸北韓，亞杯外出線無望

咪睇到港隊咁高

你當燈咪燈
入左死亡之組，只怪用晒d運

摩力克舊年年尾辭左威靈頓鳳凰份工

世界盃外圍賽，其實好運，一開始兩場主場打起士氣
再加埋不斷有新入籍兵黎
不過加加入籍兵，又反而越加越無野睇
妹下妹下打得最好係主場對支那

咁你要求又低咗啲嘅
我就贏到盤都收貨

作客不丹已經好彩

下場對黎巴嫩中堅仲用helio/kai子馬？
咪la,用羅拔圖好過

facebook好多人講劉松偉，但無人講約旦場波係點
condom

唔巧打搞佢老人家啦
佢打亞冠已經好辛苦

kai子馬咁既速度同靈活性, 實比黎巴嫩撚狗咁撚

算啦
放低無謂幻想
雙殺馬拉仔6分出局算啦

退化哂，少上陣機會

打901 大巴好似幾年前作客對烏豬咁踢就有機

真係有人講撈鬆偉
我特登走去search d最經常比人屌果幾個都無講喎

雙殺馬拉咁大貪

馬拉有柔佛兵，馬里奧主帥

yes

某D講歐洲波多嘅page、政事page，唔睇香港波嘅friend咁咯
唔開名啦

我見呢到最中意屌果兩個xxx報都無講

未夠人開工或者單嘢炒得未夠熱掛

其實撈鬆偉都離開左香港波幾年
世盃外先睇果班根本唔撚知佢係邊個

講錯了
0分出局 踢走廢金 Morrick In
港隊浴火重生

佢之前唔係仲有踢標準流浪咩

唔係走左啦咩

出線 永續廢金

要不是華人第一中鋒

下場都唔知點出好

技師 442 法叔 王子(?)
洋 羅拔圖 傻邦(?)
Dum春 妹 康廉

咁都出到線就唔洗再叫廢金啦

垃立都唔要佢啦

放棄一眾入藉累到豬波d廢柴
重用本地年輕球員

曾文輝
jc利 張德江細佬 球霸 黃梓浩
陳俊樂 傻邦 黃洋
李嘉耀 黃威 羅港威

442踢左閘好過
中堅用helio/kiki其中一個炸彈

再唔係roberto踢中堅
中場出番樂仔

我一路都以為佢走左幾年

佢唔講下嘢，都唔記得佢嘅存在

8:0都得

係走左
但我記得有睇過佢踢波
都幾屎下
差過土炮

球迷世界 同 足球快報 其實有冇關係
我見有啲片嘅人腳都差唔多

希望Kim只係專登扮廢裝鳩黎巴嫩

但似乎唔係扮

研究咗陣佢ig，似係收咗山返咗強國住

垃圾足球快報之前咪比人起左底用ben哥黎cap水
球迷世紀係咪龍仔果班

睇完尋晚場波瞓醒都仲係好失望

咁條友又真係抵屌

永遠都係juicy野先多人留意

仆街, 仲翻牆上ig上fb

踢中丙

基藍馬又跑唔郁 金里奧咪派膠
身為後防大佬既法圖斯責無旁貸所以都唔需要出

中丙有冇糧出架, 有冇劏房住架

鍾意當香港波係condom嘅朋友仔機會嚟啦

全運會男子足球20歲以下組預賽 (江蘇省常州市舉行)

3月27日 (一)
山東U20 對 香港U20
開賽時間：1000

4月1日 (六)
香港U20 對 浙江U20
開賽時間：1000

4月3日 (一)
香港U20 對 江蘇U20
開賽時間：1500

4月5日 (三)
雲南U20 對 香港U20
開賽時間：1500

有無人發現佢又屌鳩幸福唔掂

技師 羅拔圖 法叔 442
樂仔 洋 傻邦
Dum春 妹 康廉
對黎巴嫩ok?

對雲南應該贏掛

咦…咁外流球員名單可以加佢喎

但首先要紅左個

咁都like得落，食撚左屎？

對港隊有怨念？

冇關係，應該係足總/港超有同佢地合作拍片宣傳

其實尋晚基藍馬都唔算差
應該有正選
法叔用得黎踢防中應該唔會咁on9又要佢踢中堅

應該係金判坤

技師李 其實係李康廉定係李志豪？

沒有外援同國援嘅香港足球係垃圾
咁想問下主席係外援，國援定垃圾？

積施利

定李毅凱

兩個都唔係
係積施利

其實係李嘉耀

問個位冇入開港超post?

不如我地整個 港版足球快報

可以叫 港足快報/港波快報/港足漫步
港蹴快報/齊雲快報

主力香港波

貼精華/回帶/抽水之類

例如咩「不經不覺妹祖已經入左十球」
「華杜斯：我是一個西伯利亞人」之類
港足十二星座（要搵黃洋 ） 等等

利申：改圖整片咩都唔識

其實咪撚用埋d支那花名得唔得
唔係用蠻夷話讀根本唔會讀到

條廢閪屌kim做乜？ 冇揀你入港隊？

個名好似支那人講起先

積屍氣

雖然係蝗語但個名真係好抵死
下次叫蝦醬

請大家用返佢個真名肥積

約旦話：See Ali

個講波佬分唔到法圖斯同基藍馬

講埋香港傻逼都like

不用分那麼細，大家都是

身形差咁遠

alex高凡法佬難分D

佢就曾係糊撚濤

[quote]技師 羅拔圖 法叔 442
樂仔 洋 傻邦
Dum春 妹 康廉
對黎巴嫩ok?

helio/kai 子馬kim sir出？

屌你老母劉松偉

足球慢報

佢收翻個like

1993年中立場贏巴林

he is watching lihkg

醒目
唔好比班連登仔鳩屌

見到佢like都以為自己睇錯 好失望

垃圾波

唔算鳩屌啦 佢真係有like喎

已經like左啦 開始狙擊
屌你曾錦濤

陣間就會愈講愈過份嫁啦連登仔咩野品性呀

以後唔再吹奏

吹奏佢踢左閘算
右閘有442同肥積 不了

左閘都有442

羅港威 ,黃威,李嘉耀都係快25歲了
要再努力d,唔係港隊以後前場都只可以用入籍兵

yes,442左右閘，防中，中堅都踢得

麥基高比高梵踢到40歲

我理撚得佢地like咩撚野寫乜春野
踢得好一定唔反 係咁多

同安基斯差唔多

Like/講埋呢d真係冇資格打港隊 完全睇唔起香港喎 已經唔係淨係話kim廢

佢係咪睇完快手手like左炸

對泡菜心懷怨恨

Agger
對港隊連尊重都冇點揀佢呀

又搞到一日踢三場波做乜鳩
同埋本身有直播，上足腫網無咗

飛馬對東方旺角五點半踢，港會主場八點開，又趕客

yes,後生果d有唔少實力差，又無鬥心

收到瘋話主席個FB 比人hack左咋

yes, 因為個人恩怨連香港足球都踩
冇資格入港隊

ig喎ching

你地矛咁啦

咁ig比人hack左

一

香港傻逼都love真係傻撚左

屌，主席自己唔爭氣

網上討論區經常吹奏既年輕球員/港隊邊緣人一晚現晒形

轉為支持清泉金井好了

炒哂車，binc俠出動未

尋晚南韓先炒完

true

主席做乜撚like左條支那佬個post

法比奧40歲生日

填撚左肥鳩喇屌

要人binc要等多個幾個post...

香港三浦知良
50歲應該都不言退
新民黨執笠佢都屹立不倒

多謝

踢多40年

網上討論區經常吹奏既年輕球員/港隊邊緣人一晚現晒形

我國仲可以繼續吹奏下

一開始報細數都唔奇

一早現左形

踢畜力喎

決定吹奏法比奧

到時搵朱sir教
大家贊唔贊成？

仲俾人追數

不了

比AV堅教 慢慢舞佢班仔算鳩數啦

曉明sir試下

比牛丸教啦

ok
山度士都ok

都係嗰句，等達仔磨煉多幾季，帶領完元朗衝擊完亞冠後再俾佢帶領港隊衝擊世界盃 is ok

踢而優則教唔係必然
不過和哥教起碼可以屌醒班爛泥扶唔上壁嘅後生仔

仲有得點出
法叔 羅拔圖 442最穩陣擺後好d

I agree with you

yes
後防技師 羅拔圖 法叔 442最好

中間輸高波

打3中堅啦
出埋金里奧守高波

秋田講得好！

可惜無得聽冰室

大蕃薯落地獄

關教練撚事咩，根本呢條籤就預左出局
個個嘈唔用新仔，而家用比你睇咪就係比人炒
金蛇係鳩，但唔代表佢用人真係差，成班網上軍師鳩up就叻，到真係比西亞隊炒又個個事後孔明

見到腸b，謝偉俊，仲有一個流浪青年軍love左

咪啊
3中堅未夾過會好亂嫁
寧願放多幾個防中

3防中-
3中堅未夾過，helio又係唔掂

腸B

之前呢度咪有人講過條垃圾踢緊中乙

有幾個流浪青年軍like

香港打太平洋島國有冇優勢 ？

中丙ar

戇撚鳩，記唔記得李志豪果時做過乜

其實金里奧今季好咗唔少，但尋晚又派膠

檳城facebook直播緊記者會，宣報有關新教頭消息

搞錯

who?
新教練？

沉默寡言的劉松偉，曾被內地傳媒冠以「憂鬱王子」的外號

叫佢用果陣又唔用
要認真打果陣就選呢班人 預左出局就放軟手腳？

好心你地咪撚用支那人用嘅名啦，屌你老母

講得好岩
撈鬆偉on9就眾所鳩知
但like佢個班細路...真係波牛無腦

平日打343有人逗住

咩鳩屌，做得出就屌架啦

睇錯足總facebook直播緊記者會，宣報有關新教頭消息

港奧運隊大軍名單如下：守門員：梁興傑、葉鴻輝；後衛：楊賜麟、翟廷峰、曾錦濤、張志勇、白榮澤、袁浚楠；中場：張國明、談樂軒、劉松偉、夏志明、劉念溢、葉頌朗、阮健文、周綽豐；前鋒：林學曦、杜瀚滔、歐陽耀沖、鄭璟昊。

以前D有潛力既新人
最後大部份都唔入流

高個d都係炸彈 擺唔落後面
一係學爆炸頭 擺防中頂下波

咪係，希望呢次佢只係鳩like

佢地係唔係唔知傻逼點解

你屌鳩金蛇都算冇問題，like撈鬆偉呢d post即係認同佢講嘅野啦？

見到呢堆名笑左出黎
得中國輝同主席宜家勁

傻逼唔識傻逼點解好正常

成班小朋友......
主席同腸b傻撚左

根本香港個環境唔會令人進步
黃威羅港威呢啲24歲仲叫年輕球員既，其實根本唔應該有期望

唔同地方有唔同standard
正如南華細個30歲都係年輕球員一樣

最慘AV堅班仔之後個批更加唔掂
完全係斷層

首先操練時間要多一倍先啦，咁呢個就涉及到場地問題，場地問題呢……大家識屌邊個啦

全部恨鐵不成鋼
梁冠聰/子彈態度有問題

陰功
成隊得一個人打到港隊正選
大部分都係廢柴

琴日kim夠膽死擺轉身慢既艾里奧同kiki打中堅
扮廢定唔知約旦打法

李健和都話，以前佢地一日可以踢20個鐘，依家一個禮拜先練得果兩課

人地外國青年軍都唔會一個禮拜得2課啦

友賽試陣就算啦

尋日應該試下5後衛
艾里奧同kiki 試下陣

金井都打到港隊正選

一日20個鐘？你肯定？

得返13個踢緊職業波 (歐沖踢預備組唔計 )
09 賜B 表弟 談樂軒 子彈 周綽豐 井 MK曦 中型班料
76勇 球王朗 藍絲明 直頭垃圾

有兩個去做埋黑警

一日20個鐘誇張左
操練時間要多d
我國話佢現在可以一日練8個鐘

梁大佬踢南華人工應該唔太差
有時間賣菜講波， 不如自己操多d

應該係一個禮拜20個鐘

一個禮拜20個鐘都多過依家

依家一星期好似5節每節個半鐘

學西假假地外流過架

想加操都要比康文署阿姐趕

諗住賺多d,無心練波又屎波

半個鐘熱個身都唔夠時間

5節都唔夠啦

當有得用場係1.5h, 前後加多半個鐘體能，其實都係唔夠

劉念溢

羅素仲慢過大佬 但人地苦練頭槌練轉身
你梁大佬淨係識祕撈同怨天尤人 收皮啦

佢又肥又矮身型都輸晒啦

咁佢外流前後都有勁過

佢同阮健文兩個變左隻豬未

yes,羅素每日加操
梁大佬屎波又怨天怨地，轉行la

難怪我國而家仲巔

檳城新主教練Zainal Abidin Hassan，最叻係14年球季教彭亨拎過足總盃、馬來西亞盃、慈善盾三冠王

好似好d wo
希望羅素唔好俾人彈鐘

劉xx ig留言好精彩

屎波果堆鬼羅素基奧麥基呢d會自己加操
班o靚仔

我記得歐沖考車牌

香港足球=香港縮影

唔係有好教頭/出左個勁人 就可以解決到

咪
幾年後睇返U隊名單，可能重笑唔出

一星期練2課:

唔出奇

基奧買過d野自己落籃球場操彈跳力

Agger ching

羅素都唔知傷幾耐，檳城趕住救火，取消註冊都唔奇

廢kim點都會拎到幾分，等自己唔洗柒住走

條嘢問盧斯安奴幫手買添
佢條嘢主要練衝刺多

我記得好似有拍片定影相影到佢係到跳

基奧facebook周不時po自己練體能D相/片

大家點睇香港美斯黎耀昌?

我未見過美斯會控到個波幾丈遠

支持Kim

原來前晚凌晨大陸仔喺泡菜住間酒店樓下放炮仗

希望係

香港對外隊酒店放炮仗會比酒店報警然後搭返晒狗屋

佢個踢法都唔算好美斯下

諗諗下都係零分出局好，費事有班人見廢kim拎到幾分又永續kim

d技術咁撚粗靠大步推

只可以話廢金個開荒牛角色做得好
但而家要改變就要正視返唔同問題

講到尾又係老細足球

其中一樣啦

最慘係呢班麻煩友唔玩個球市分分鐘重差d

中堅唔夠對面前鋒靈活仲要打3中堅係咩玩法
點睇都係要防中幫手啦

記得11月舊登投過一次續唔續用Kim，結果係續用佢贏10%

上年對cambodia試過咁出啦已經

原來李鍵打緊中乙

其實呢個情況係咪應該用返法老打中堅

原來好多人覺得牙Kim排陣冇問題

22:12更新
中韓之戰在現場奏南韓國歌時，長沙賀龍體育場看台上萬名中國球迷發出了噓聲，情況與中國隊與香港隊進行世盃外時香港球迷噓國歌相若，而香港足總及後亦遭到了國隊足協處分，相信今次中國足協亦可能有手尾。（ ）

係
但睇下佢拍羅拔圖定金里奧

點會罰呀屌

噓人地國歌同噓'自己'國歌係唔同講法

盲反Kim

如果有雀仔就好，高波好啲

442都好過金里奧

想出金里奧都係驚輸高波姐

轉守為攻有佢都好好多啦

金判坤有料，揀亞洲盃換班，攬住一齊

佢應該仲腳震緊咪搞佢啦
如果琴日有用梁細佬又對辦嘅話其實可以搏下，但而家就太冒險

話想為香港換班，達到使命，出局也是有效果，自己光榮有光環下台

唔可以講雀仔嫁
洗定屎忽比人屌啦

垃垃養左幾年呢條蝗種 反轉豬肚就係屎

雀仔無體育精神唔尊重球隊
永不錄用

442離開流浪前暗示有人打假波

留意到一開頭門仔同雲迪奴域喺後面玩緊藍波

錯都唔屌得

條撚屌想收艾華頓山

最記得唔記得咩盃四強係旺角場打對元朗
88分鐘撈鬆偉自己踢左個波入龍

足總盃

仲要自己post呢D相出黎 係咩玩法

一係假波一係不知羞恥

腳面接應雲迪奴域傳中腳面撞入網
世界級入波

仲有對黃大仙3:3(?)嗰場對艾華頓嗰下直紅

主席unlike咗幅相

442踢半場走左

冇人架喇
都比人cap左

話時話飛馬嗰幾個假波係未俾人terminated

腸b also

神奇

係啊好心冇證據就放人啦屌

咩相

撈鬆偉

垃圾尻like架

碌緊撈鬆ig
揸benz帶撈

呢個故事教訓我地唔好鳩like

有無進展？

踢垃立都揸benz帶撈
肯定有特別方法搵錢

條女仲要幾索

陳柒咁高人工都係揸benz，撈鬆偉跟垃立又係揸benz

所以佢都返大陸發展
唔敢再落黎香港, 驚左去飲咖啡

賜b係張相留左句 咪撚嘈啦

叫緊邊個

叫你地班仆街咪撚嘈咋

佢係叫留言既人唔好留言掛

如果唔係俾人cap左po曬出黎撚會unlike咩

你話鳩like都好，點都望過下up乜掛
望完個感覺唔係嬲仲要like埋真係點都講唔通

屌諗起就嬲

決定暫時停止吹奏佢兩個

話佢人渣都侮辱左人渣

成班喺後面攞足球玩blue ball

條友痴線架，咪撚理啦

仲有張踢港超綽綽有餘

好明顯腸b幫佢老友撈鬆偉解圍叫你地咪撚嘈啦

枉垃立對佢委以重任

唔奶就唔會炒

主席都識得unlike返
腸b根本真心支持撈鬆偉
落地獄啦

垃垃點睇用幾年時間培育左件極品

都好嘅，有D咁嘅撚人炒熱下，對黎巴嫩場波應該會多D人留意

宜加變左冇人理尋晚輸四粒

荷西保連奴對烏拉圭連中三元

主席都無出過聲 算係咁啦 唔明有咩好屌
不過腸B今次大件事啦
你踢到一季入20球都係要洗屎眼嫁啦

支持廢kim主場打北韓唔選入藉兵，可以成全支持全華班嘅人

唔知腸B係叫鬆偉收爹定叫其他人收爹

要全香港出世

腸乙會唔會like完撈鬆偉又叫佢收聲咁思覺失調呀

仲要同聲同氣講廣東話

葉鴻輝>>>>>Martin Sliva

腸B本身都係一個MK, 擺明撐自己友撈鬆

李毅凱

高下場希望唔好再唔踢港隊

屌你腸B
今季上岸就咪鬼癡埋個癡線佬啦

腸B生性啦
見你都幾心機踢波 會比次機會你 你再柒先屌

like左就係like左 不過依加有腸b條on9仔幫主席擋箭咁解

飛扑班傻西學人玩血統同民族 又想要成績又要全華班 屌你老母 有身份證就可以代表香港架啦 無班鬼香港呢幾年升條撚咩 要怪怪政府執左體院同埋唔想香港隊有成績 因為會令大陸比人笑 所有野都有陰毛

係啦架啦，好過無啦

到時大敗又屌香港足球係垃圾
雖然而家都係

yes
like左就係like左
抵屌係抵屌
不過最怕有啲抽水怪吹大件事姐
屌好心佢地專注踢波 唔好而家風頭火勢搞咁撚多事啦

呢個moment 搞事抵比人屌啦

小劉ig10張相裏面有6,7場都係有啤酒

喝醉是對酒基本的尊重

而家先知巴林係個島國

公子獻頭之計用心良苦，
請受章某一拜

昨晚喝醉了。 。 。

終於明白點解kim唔選曾錦濤

反kim 黨

腸b unlike左啦
不過水洗都唔清
有排俾人屌

有冇骨氣架 講幾句就跪低

希望反金黨比啲耐性
等廢金收皮之日就係我地出山之時
反金義士應退出社運專心睇波

多謝幾位知情朋友提供，話場波轉播費真係好貴，黎巴嫩嗰場都係貴。

個數大約幾多

發現fb大量迷金黨

拍攝團隊仲廢過東網都要貴

𣎴如連燈都支持Kim啦

迷金黨名單
1.Bigmac
2.
3.

咁嘅質素都貴

Joel

360p

個camman有柏金遜都值咁貴
仲要個導演on99

迷金黨名單
1. Bigmac
2. 古巨基Joel
3.
4.
5.
6
7.
8.
9

唔知我民望高d定莊曾高d

鳳凰計劃d錢拎黎買d作客賽事黎播仲好啦

迷金黨名單
1. Bigmac
2. 古巨基Joel
3. 南華羅曉聰
4.
5.
6
7.
8.
9

not me

迷金黨名單
1. Bigmac
2. 古巨基Joel
3. 南華羅曉聰
4. 章子厚
5.
6
7.
8.
9

Bigmac還我皿汗錢!

反金黨名單
1. 南華羅曉聰

十年後仲係講緊呢啲

迷金好難為你咩?
出面個個都迷嫁啦
我決定要融入返大環境了

不能太斯文 學踢波之前一定係學踢人先 承傳支那人踢波風格

洗定屎眼比人屌啦你

三大困難

痴撚線

淨係unlike梗係唔足夠
起碼出篇文或拍片 表明支持港足和屌柒支那囉

其實成日話鳳凰計劃冇用既人有冇睇過鳳凰計劃講咩?

尋晚日本場波係當地收視可以有黃金時段播劇咁高 港台/其他幾間電視台係咪可以學下呢

不能太斯文係無錯
不過唔係學踢人
係要學rugby個種身體碰撞

學樂仔

要睇翠如BB, 不了

擺明屈鳩薯片 吹呀？

港台under 商務及經濟發展局
商務及經濟發展局又係財政司轄下⋯⋯

呢十年邊個做財政司 ？

柒爺

七哥高質

個比喻有D fail喎
不過陳18

阿占條好真係好撚正

香港勝在有陳18同中國輝

迷七黨名單
1. 拉斯錫
2.
3.

香港唔係民族國家，而係多元移民社會，好似美國咁
有唔同種族既人係香港人根本好正常

邊位ching改 係改都改好啦

反七黨名單
1. mk聰
2.
3.

yes,對抗性強

七爺都反

Fabio

版權費

柒爺勇武

法國Bigmac都幾燈下

比喻fail
不過算啦

係得中東佬先買得起場波直播嘅版權費

腸b

帶左頭盔先話鳩like

唔好收返like囉屌你老母賜B
岩既咪繼續堅持落去囉

唔好死

土生土長大撚哂? 689夠係土生土長, 咁有冇人覺得佢唔係支共走狗?

大把人鳩like當已閱啦

btw真係好有球員有上連登

做CD rom

出賣香港利益既, 就算土生土長, 都冇資格做香港人

柒爺個比喻想講乜 好似明但又怪怪地

黎明

佢想講中超一樣靠外援...
但中超係聯賽，唔係國家隊....
不過算啦

算la,一個like迷濤黨消失哂
唉

根本就係怪...你話有外援 國援就唔係香港隊，咁有外援既中超係咪就唔係中超。咁就順d

屌你老母香港人係咪痴線架
曾俊華幾時變撚左救世主

星期日記得投注支持一號

全家票投曾俊華

賜b顧掂自己先，踢左咁多年都一 pat 屎，今季叫做好少少就係度嘈生哂，因住爬得愈高跌得愈痛呀

點解我仲未收到投票通知書，話我知邊個票站有得投票

好想投比一號曾俊華

仲要笠水

陳7胸無半點墨係咁上下

你估你地有黃洋咁咁有文化文武兼備咩
冇咁好墨水就專心練波啦屌
既唔會嘈得贏，嘈得贏都唔會有咩實質意義囉

yes
無墨水就唔好出聲，講多錯多

呢d野唔好加密啦

撈鬆狗自like左個post

仲有我

陰公豬

腸乙你覺得岩咪繼續死頂你個老友撈鬆偉囉

共勉

癡撚線 港豬冇票扮有票

重以為會有人貼返柒爺起錨個段片

尿國聞劉晃熙尋晚吹卡塔爾對伊朗

食一舊屎同食兩舊屎的分別
我上品客FB叫佢帶領香港獨立，佢無理我

我朗 幾咁有人情味 幾咁有歸屬感

元朗來季想爭成績，一定要加強人腳
不過唔知贊助商肯唔肯出錢

真心，有d人話大佬打防中好，好過philip仔好多
不過philip態度好好
大佬要轉行？

少不更事
佢男友人今次都醒目咁啦
特登逼開林鄭

其實羅素傷要抖幾耐？

學雲加雲雲加咁借晒有潛質既幻齒
曾爺爺

今晚品客個選舉巡遊氣勢好勁
FF緊香港隊贏咗大賽後搞勝利巡遊萬人空巷的情景

香港隊大叫: 香港(隊)建國

如果而家係台上發言被萬人擁戴既係香港隊就好
Kim：die for HK
葉鴻輝：屌哂你地老母，而家係我嗌唔係你嗌呀

均宜：享受足球！！

果陣南華贏左應該D人會叫住咁落山
夜晚重嘈過下晝

香港隊失波片段上在fb GiveMeSport
kim揚威國際

有咩？

有盧12先算

魚拉突
啪啪啪

Renee 好正

澳門對飛馬有直播

澳門球王係咪每邊踢半場

失四球有三球都喺GiveMeSport出現
die for Hong Kong

跟手有人衝上去大叫 要幾多球 出聲呀

左羅：做乜嘢啊，咁多人就打牌啦

告別賽

癡撚線 咩畫面嚟

艾力士：Thanks Daddy Chu
膠鵬：xxxxxxxxxxxx （無人聽得明佢d廣東話）

柒爺同腸B正選

🇭🇰衝！衝！衝！We Are Kitchee！Kitchee！
🇧🇷Ir metas Go Go, sem medo de fazer você se sentir orgulhoso
🇩🇪Nehmen Sie High Scores und mehr ermutigt
🇨🇦Sans crainte des adversaires de l'oppression du mal à re-créer de nouvelles chances
🇦🇺Goal！Goal！Goal！We Are Kitchee！Kitchee！
🇭🇺A vér támadás támadás támadás
🇰🇷그들은 세계에서 가장 자랑스럽게 그 포옹을 서로 알려 맹세
🇨🇳无惧烦恼继续拼
🇪🇸Gracias a los pies de cada Pescod alentó！

yeah fb留左言後批左ac
可以喺本地波9up喇
艾粒陳7

上次虞小娘子仲借我張cap圖po上IG
唔驚

？

梁9踢緊邊隊？

wfc
【Youtube link】【友誼賽】澳門 VS 香港飛馬

禾果：有牌打？你地搓住幾圈我即刻搭直通車番黎

傻邦，張峰：飲啦

少爺仔唔覺差過大佬，少爺仔仲要肯起腳，邊有有得比

飛馬正選有基斯贊、黃俊皓、張志勇、艾華度、𧶽B、麥保美、梁國威、利馬、Chris、陳18同Major

查維斯
安基斯 陳7 鍾偉強
麥保美 利馬
賜B 艾華度 張志勇 黃俊皓

好似係

留意到第一中鋒已經開始散步

唔係23號嚟咩？

場波踢到散步咁

睇唔到

做唔到我賭殺手？

You mean孖指踢右翼?

算啦
Wfc波喺度傾算 反正wfc

睇唔清楚

差點輸

差啲輸波

大佬，唉

major 1:0

reneebobo

我以為禁區頂個下陳十八會起腳添

查維斯0-1
又係小禁區執雞

我係睇唔清楚中堅係邊個
我諗右翼2x係鍾偉強掛

安基斯左路熨射被對方門將撲出，門前嘅查維斯補射入網，0-1

major = 雲佬

25'

中堅好清楚有個係21號，一個黑人，即係76同艾華度

查維斯係咪近排先學識入波

查維斯突然又變返神射手

肯定係鍾偉強了

突然諗起嘉恆比林氏更假鬼

major 2:0

35' 查維斯
又係小禁區

空門中柱

36分鐘，𧶽B左路出波，陳18頭鎚set後，查維斯門前頂成0-2

小禁區之狐

Give me sports 倒掛條片既comment
代表咩？

周緣德 (台北皇家蔚藍)

Big jer哥

fb
作出反智侮辱式言論嘅係前流浪大陸球員＂劉松偉＂贊同嘅有現東方球員ｋａｍｔｏ６２１＂曾錦濤＂同現飛馬球員楊賜麟 全部係香港足球之恥！！！！！

呢個on9嚟，之前屌柒過佢

我像那銀河星星 讓你默默愛過

林樂勤出場了

仲有肥袁

方栢倫in

安基斯踢中鋒

飛馬踢得好hea

原來真係 琴晚睇直播見到華人樣已經諗緊係唔係（唔認得) 見佢跑到索晒氣

安基斯 陳7
迪亞高 蕭俊銘 利馬 林樂勤
方栢倫 查維斯 張志勇 黃俊皓
肥袁

好似係

如果出線亞洲盃 已經可以搞巡遊了
阿爾巴尼亞入到歐國盃都全國慶祝

十二碼

鏡頭隔離把聲有啲嘈 一定係小朋友

迪亞高3:0

50' 迪亞高禁區左路內切被掃跌
球證判罰12碼

51' 0-3 迪亞高操刀射入

入完兩球打返中堅

林樂勤一爆三入禁區起腳中楣

53' 林樂勤中場截斷澳門傳送反擊
禁區頂單刀中楣高出

個cam成日跟唔切

我諗晉級亞洲盃廢kim會流曬眼淚

半場換人：in 袁皓俊 迪亞高 蕭俊銘 方柏倫 林樂勤 out 基斯贊 𧶽B 麥保美 鍾偉強 艾華度

林樂勤靚直線
安基斯單刀射近柱被救出

林樂勤勁過鐘偉強好多喎

又快又有技術

應該出咗線都冇人理

安基斯唔試下遠柱

屌老味 啊七仲慢過街場阿伯

KB係咪返左英國
點解係大番薯帶隊既

又去搵工

換咗邊個出去

陳18

安基斯
迪亞高 林樂勤 BB
蕭俊銘 利馬
方栢倫 查維斯 張志勇 黃俊皓
肥袁

7號陳敏

換人版都冇，屌佢老味

唔係講笑
飛馬3個U22都好勁
菁英盃都唔知出邊2個好

蕭銘ok勁

正常都應該出兩個chun ming

維度都有得出

67' 迪亞高傷出
周穎軒IN

如果 晉級 同 kimout 只能二揀一
大家點揀？

有bb喊

fail
雲加拎到歐聯同英超就冇人叫佢out啦

場場都要傷返次。。

晉級

郭逸謙都出埋

洗版

where

如果kim可以帶到港隊晉級 咁kim都唔差 啲對手咁勁

晉級到咪唔再反佢囉

新陳偉豪

yes,kim帶到港隊晉級 ，有料，繼續做

而家黎講 韓狗出局就可以慶祝啦

佢咁都晉到級就永續啦

講真
對住咁嘅對手kim又咁揀人
如果kim真係有咁好戰術帶到晉級仲點會嗌kimout呀

足總fb page
on 99

澳門世界波1:3

迷kim

80' 1-3
澳門17號窩利射入世界波

83' 2-3
穿窿防線

肥袁

馬代2008年拎南亞盃都全國紅海啦，但抽中呢組都入到搞巡遊都只係得一堆睇開嘅去圍爐都唔係冇呢個可能性，香港睇波起碼有8成人係睇唔起亞洲盃，覺得垃撚圾，馬會開盤先會望下，按照香港式批判到時又有班人彈出嚟話加到24隊先入到有咩開心/又唔係入世界盃有咩開心。

沖完個涼返嚟就變成咁
飛馬

澳門誰入波？

兩球都係維度冇mark實

突然諗緊呢條link其實係咪比羅神睇

金里奧柒出國際

神射手變冇班落 40歲在元朗尋獲最好時光

Helio真係本週最大笑話

真心講，尋日場友賽出梁細佬仲好

咁撚清既

一場波 po足3球

成隊柒足三次

琴晚jordan第4球令我唸起this

喊咩？
Btw三杉淳
除咗中小學有心臟病 高中醫好之後之後實力大減
佢已經係人生贏家啦
名門之後、醫科生、靚女友⋯⋯

ft 飛馬3:2澳門

出面啲CD-ROM 有冇咁蠢呀

傑志總領隊先啱

但今次無講錯

Hi I am kiki

又關我事

9527就出晒名啦
你地兩個就慘D

波紋疾走
Normal

全華咪幾好
一於國援都唔要

按高登仔喜好
有高登至愛主席打右光仔打左
球霸打中堅
442同細佬爭另一個位
另一高登至愛陸志豪打防中搭樂仔傻邦光頭仔av
前面又有mk國子彈陳七美帝鋒

一定好睇啦

符合登情
妹下妹下等人都講到唔應該選
佢做前鋒前場攞波 策應 前場搶點 對港隊作用非常大
就算選咗卓耀國都絶無可能頂到妹下妹下作用
24/3/2017 18:13

彼此彼此啦

港足於周四晚作客約旦以0:4落敗，教練金判坤（Kim sir）認為，球隊未能踢出部署，而且出現犯錯。

賽後表示：「今仗我們做到了兩個目標，一是讓年青球員上陣、二是讓主力踢較少時間。不過，球隊未能踢出部署，而且有犯錯，加上約旦實力比想像中強。另外，有些球員應該有更多上陣時間而我未能給予他們落場，我感到抱歉。然而，球隊在失球前踢得不錯，只是之後太有信心，有點做得太多，然後輸反擊。」
昨晚一仗戴上隊長臂章的黃洋就指：「約旦的風格與阿聯酋、卡塔爾等相似，而作客中東是有點辛苦，無論是天氣或是草地。另外，對手節奏快，我們由港超聯轉戰這種對手，需要一點時間適應。所以這場友賽是重要的，令我們可以提早適應。」
體蘋果facebook專頁↓↓↓

又被打成青狗 尋日我屌熱狗，條撚樣都係針著我acc有lihkg牌頭，垃圾

跟住又多一個青年球員受靶

陳探hi

我屌你老母呀撚樣

yes,有可能
我馬後炮姐

好撚好笑，成班熱狗喺共狗iproa旗下嘅高登圍爐

我講錯咩？

足球員最重要唔係落場表現係咩？like數呀？

我cap ig圖有問題？
人地public 架喎

mon post嘅友登朋友，歡迎你具體啲講
屌人絕對冇問題 但你講清楚啲好嗎

而家屌人要理據嫁咩

然而，球隊在失球前踢得不錯，只是之後太有信心，有點做得太多，然後輸反擊

次次都係咁諗
一個二個傻鳩

kim:進攻足球

約旦上屆世杯外打到附加賽
究竟金蛇點解會去睇低人地

連囝條垃圾都係要錢要威
早洩賣你個人資料博上位呀

其實你加密黎有咩用

reported

小學雞過檔連登

換左呢個名一個月都冇
咁快可以同 9527 bigmac 齊名
與有榮焉

球倒掛上埋ig rldesignz

留個靚名

見好多人都用試下姐

知咩事既人就會明我講乜

高質高登post

實有相關人士甚至本人上拉登架
香港細 球圈更細

青山三巨頭係巨無霸、9527同傑志總領隊喎

劉學銘都有上啦

港甲七大痴線佬：
「翟廷峰」、「朱兆基」、「陳浩然」、「林嘉緯」、「南區迪基圖」、「韋拿踢法似我」、「陳偉豪」

呢度係咪可以準備排座次了

洗唔洗霸位？

村短mk黎
無資格上榜

helio果球上埋givemesport個fb page

澳門踢亞洲盃=東方打亞冠咁，如果佢地可以阻到afc契仔強姦大國出線is ok

章子厚巴打之前叫咩名

3球

唉

呢到D會員都好撚蠢

改過好多次
通常啲古代官名 就是我了
今次如無意外就唔會轉了

港超聯 「理文」流浪來季自立門戶
03月25日(六) 00:22

近日球圈盛傳，理文流浪今季結束後將把會籍交還流浪，來季自立門戶續戰港超聯，理文流浪行政總裁馮嘉奇回覆查詢時承認確有此事，並稱早前已入信足總申請成為會員，計劃以「贊助會員」形式申請港超聯牌照，來季很大機會以「理文」名義角逐。

申請贊助會員身份角逐

每年3月尾4月初，個別隊伍着手為來季組軍，理文流浪便是其中之一，據悉足總希望來季港超聯隊數由11隊增加至12隊，理文流浪續戰港超聯無疑是好消息。「馮奇」透露：「我們已向足總表達意向，甚至入信申請成為足總會員，等待足總開會通過便可，這是參賽的第一步。」

由於有今季R&F富力空降參戰港超聯的先例，理文流浪打算照辦煮碗，來季向足總提供一定贊助，如贊助其中一項盃賽，再以「贊助會員」身份角逐，「由於此舉令各支港超聯球隊同時受惠，故獲通過機會很大。」馮嘉奇說。若然申請加入足總遭否決，「理文」亦有後着，馮嘉奇稱：「我們會直接借用一個丙組會籍，然後再以『贊助會員』申請港超聯牌照，總之我們來季一定繼續，問題只是以何種形式出現。」

近日球圈盛傳，理文流浪今季結束後將把會籍交還流浪，來季自立門戶續戰港超聯，理文流浪行政總裁馮嘉奇回覆查詢時承認確有此事，並稱早前已入信足總申請成為會員，計劃以「贊助會員」形式申請港超聯牌照，來季很大機會以「理文」名義角逐。

申請贊助會員身份角逐

每年3月尾4月初，個別隊伍着手為來季組軍，理文流浪便是其中之一，據悉足總希望來季港超聯隊數由11隊增加至12隊，理文流浪續戰港超聯無疑是好消息。「馮奇」透露：「我們已向足總表達意向，甚至入信申請成為足總會員，等待足總開會通過便可，這是參賽的第一步。」

由於有今季R&F富力空降參戰港超聯的先例，理文流浪打算照辦煮碗，來季向足總提供一定贊助，如贊助其中一項盃賽，再以「贊助會員」身份角逐，「由於此舉令各支港超聯球隊同時受惠，故獲通過機會很大。」馮嘉奇說。若然申請加入足總遭否決，「理文」亦有後着，馮嘉奇稱：「我們會直接借用一個丙組會籍，然後再以『贊助會員』申請港超聯牌照，總之我們來季一定繼續，問題只是以何種形式出現。」

新一代垃圾立
齊齊玩借屍還魂
甚至玩移形換影

唔同玩法喎ching
垃立係降左班先借c
btw下季會變返標準流浪？

係咪因為又好似駿其咁 有d野冇得自己話事

香港永遠冇球會得球隊

駿其個會藉而家點

理文隊！

都係要借人個殼先可以復活

唔係諗住兩個字"理文"就算掛
嗌嗌下以為自己嗌李玟

理文都唔係因為降班而借屍, 點同

點算好

想玩波又無會藉姐

跟班球員姐佢地

流浪太重垃垃味，理文想自立門戶好正常

好似有肥鳩fans

估計下季理文會借用不少傑志球員

上市公司

港職真係取消左個升降制度佢啦，有名無實

我垃永恆 當所愛是你

直接學MLS算啦 反正垃立點都唔會降班

好似好撚有錢

理文真係好撚窮
純利得果14億

如果有留意馬圈ge 包裝系馬主就係理文老細 所以一定唔差得去邊

理文自立門户
垃垃重拳流浪
灝天過返大廟
劇本

李嘉誠夠疊水啦

屌你老母又玩空降

橫豎都無限空降，油渣自己又揼隊新波啦
籌夠14隊，唔使再總隊數單數

金里奧

咪話左係流

雙金平時真係carry得好多

冇話咩洗唔洗腦 大把人做奶共報但都唔愛支那
好多人都係當工一份

垃圾

沒有本地波的週末

廿四小時.........

好似有幾間公司，有錢

莫生可能收番會籍ma

幾好

垃垃

曾文輝精華:

卓耀國精華:

梁嘉恆精華:

聽日支持我島

我島必勝

撈鬆偉你超越咗白鶴啦

撈鬆偉同白鶴比

嗰陣我話學a league 無升際制，有啲人狂屌

睇嚟呢兩日可以回復正常速度

聽住我啲鳩歌先

垃立鳩足全季

年年都係咁

無升降仲好啦
垃垃可以安心全幻齒班

邊個係技師

諗起有巴打9up之前話如果邊隊包尾hea踢, 球迷可以出黎對住個隊全隊連班主一齊射龜

想擺老垃條老命
不過垃立會有幾多球迷

企喺龍門前半個鐘都䇄立不倒

一個球迷都冇

good idea

我垃永恒

學nba咁算，salary cap
行倒車搞體院， 然後每季再選透
人腳會平均d, 但打球會級亞洲賽就差d

英超挑戰盃啲飛點買,之前香港搞係網上定係排隊?
早幾年無睇過,今年有李城想睇

有錢就得，而家連借會籍都唔洗，一搞就踢頂級聯賽。

咪撚用支那名啦屌

做壞哂規矩仲講到自己好為香港波咁，痴線

要搞體院/重設港箐(u23)

青訓好差

垃垃訪問話佢d球員一開始$6000一個月

多隊有班費既香港球隊唔好咩？反正都無規矩，多有心人入場無理由反對

yes,寧原理文in,富力out

流浪回歸垃立同耀蛋
咁港菁係咪唔搞架啦
我支持灝天重回大廟

願

事實係理文，天光，大廟in
港會，標準灝天out

富力落得黎都做壞左規矩啦

有李城咩

yes,有

空降我覺得可以，佢地申請到牌就得，又唔係支那隊
美職澳職都係咁架啦

真係唔撚明連底線都唔守

不過富力都叫令到卓7更上一層樓

事實上搞波果班真係唔會理呢D所謂規矩
睇利弊架姐

有撚用咩
咪又係唔選佢

連隊非香港球會嘅富力都可以俾錢就玩得，又有咩理由拒絕理文

苦力培養得兩個香港年青球員，其它支那
理文應該至少十個八個

人地冇升降制邊同呀

我地個升降制都有名無實架啦

香港個升降制你估係真嘅咩

yes,

你仲yes

sor
垃垃降班無限復活

都唔知邊隊首先破壞規矩

體育政策

禁止外國球隊參與本地聯賽賽事
設立不設項目限制之運動員獎勵基金，資助職業運動員增建運動場，以優惠價錢租予本地運動團體管理
撥款興建大型體育訓練場，提供各類運動訓練設施

即係富力可以啦

當年公民同天光真係慘，以為港超一定要全職所以唔上港超，點知港會咁搞都可以

氓族黨寫嘅

佢地應該勁過港會

其實都仲未知下年幾多隊踢港超？晨曦同黃大仙又未必升。

大廟應該升
打甲組搵埋卡立嘅隊多數想升

仲有南區

晨曦會唔會有性格唔升

點解可以寫到咁正面

三條賓周有錢有贊助就一定升
冇錢冇贊助就點都唔升

咁下年會唔會斧山道有兩隊港超？

垃垃死返去九龍灣，黃大仙斧山道

我鐘意釜山，人地問我去邊度睇波以為我去泡菜國。
個小食亭又唔貴又有冰波羅食

飛機文

垃垃返去九龍灣/去小西灣
d垃圾波無人睇

講左一定升

成季最好睇就係元朗作客斧山果場。

作客舊垃都好睇

結論：垃垃係我朗私家雞

一噤制就反勝

乜撚野topic黎
又幫班後生仔打飛機

輸就輸啦
一陣d人又話廢金好波

我會咁寫：
新陣慘敗約旦 作客黎巴嫩堪憂

老老實實 有矛人國德
港甲仲好過港超時期
專業化？業餘化就有份
搞埋啲濕鳩菁英盃 又叫苦力落黎踢
睇唔出邊撚度專業左
唯一讚得落應該得marketing

我覺得係冇分別

港甲又有雙料娛樂，又有叉飯食

所以索性廢咗佢，另加最低班費同最低球員工資。

垃垃依家有無升降都全年西波，咪俾佢出𡃁仔當做佢為香港球壇少少貢獻

最大問題我覺得係入場人數
搞埋啲濕鳩菁英盃帶唔到多啲人入場
仲搞到啲隊一年對四五次咁
令整體入場人數下跌

成個香港足球聯賽最大問題係小人入場睇，同埋轉播無收入。

美國正一食屎狗

英超同美職都用左好多錢包裝同promotion
不過佢地潛在客戶大
港超邊值得燒錢

搞下英文promotion先啦
咩

黃梓浩重可以吸埋今季既
下季都唔得就

too long didnt read and laughing only

蜀中無大將
唯又比多d機會一個稍為好少少既人

黃梓浩港超表現ok,亞冠表現比較差，希望吸收左經驗

話send左俾消委會，又向afc投訴

大有大搞，細有細搞。
其實起碼7,8成滿，電視台比錢播。

今季都叫第一季見大場面 情有可原
下季都係咁就唔使再期望咁多

睇下AFC理唔理你?

東方龍獅足球俱樂部？

香港冇呢間公司喎

堅家軍3子真係無咩期望，快25歲都係咁
希望黃梓浩，樂仔細佬努力d,先可以港隊接班

消委會，afc鬼理你

唔係架空，係超聯運作本身獨立於足總㗎

就算係你咪告東方， 最多罰佢地錢
至少唔使比你地d大陸人入場

建議中國朋友立即抵制南海能興集團

自己係作客球迷走去買主隊飛
自己on9在先有咩嘢好嘈呀

不嬲覺得廢除個升降制 十二隊為上限run5年 起碼俾啲球隊儲下球迷先 五年後一有一定fans客源 個聯賽又run順啲 再review
好過依家年年轉隊名 升嘅又唔升降嘅又唔降

講堅，有錢既咪上黎超聯玩囉，冇錢咪留返係甲組

當一次要run 5年咁先算，傾贊助、簽球員等等都好做好多先

不過如果再加多幾隊波，球場唔夠既問題又出黎

六點鐘大家記得聽RTHK 第五台 波樂無窮
可以打上去1872311 9up

今日無垃圾波，聽peter 9 up

Sorry
第一台 1820-1900

【香港U20出發！小將們好好把握機會！】

早晨！今朝香港U20準備出發去常州，參與第十三屆全運會啦！小將們加油！

咁d球隊又搵少一大筆
得幾飛冇冠名可以生存
咁搞就越黎越多港會架啦

當年天光係職業架，唔上港超係因為港超要球會跟afc規定，其中一樣係要有齊青訓各級梯隊，天光當年無所以唔跟上港超
來緊理文要以贊助會員身份踢港超，唔知洗唔洗跟足afc規定呢

之前係咪有巴打喺到講過話收到風天光隊搵到老細下年玩

我都唔明點解個贊助唔可以同區隊JV 區隊有區議會幫手bk場 又可以落區有地區fans 捧杯又大家威威 講真有啲區隊都係搵中學校隊踢乙丙組 又可以有埋u隊

[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (61)

睇你點定義mk姐